唔該所有識上網嘅人入黎幫手推爆依個REDDIT POST

有位手足好有心機咁summarise咗香港人點解要走上勇武抗爭依條路
唔該各位申請個reddit account幫手upvote依個post上global popular
申請reddit account絕對易過整連登ac
推完順手save低埋張圖日後用黎解釋俾外國人聽
唔該咁多位

另外twitter文宣都係長期要人
罷工喺屋企冇野做就幫手撳吓啦
TG channel:
文宣任務bot: @TwitterHelpBot

reddit同twitter其實都好易玩架咋
對自己英文冇信心嘅話淨係撳制retweet同like已經好大幫助
黎啦 真係要人呀

推